其實香港ielts幾多分先算正常

Push

6.5

9

8.64

>8

最少都6.5
好dd咪7
8.5先同人講識英文

係到問無意思 個個都吹到自己無準備又剩都8分咁

比錯負評

9

利申：唔正常

香港考生平均6.5

真係有咁勁咩 唔覺

6.5 係正堂

巴打
你炒左邊份卷先得8.5 呀

前面巴打講咗香港平均6.5分

但連登標準8.5分起標，9分加純正劍橋accent先叫識英文

講大分冇咩意思
ielts listening 同 reading 既考法對香港人黎講好淺

你要諗下去考得既係咩人
差唔多啦